# install_VSCode

Ubuntuに3つの方法でVSCodeをインストールします。

使用方法は第一引数に`r`を指定するとマイクロソフトのリポジトリから、`s`を指定するとsnapパッケージから、`d`を指定するとdebパッケージから直接インストールします。
第二引数に`i`を指定するとインストール、`u`を指定するとアンインストールします。

```
usage: sudo ./install_VSCode.sh [r|s|d] [i|u]
        r:      マイクロソフトのリポジトリ使用する。
        s:      snapを使用する。
        d:      debパッケージを使用する。

        i:      インストール
        u:      アンインストール
```

- 使用例

    次のようにするとマイクロソフトのリポジトリを登録して`apt install`でインストールします。

    ```
    sudo ./install_VSCode.sh r i
    ```
